BBC:維族婦女在新疆集中營被強姦及酷刑

BBC News - 'Their goal is to destroy everyone': Uighur camp detainees allege systematic rape

你講緊你老母個臭閪？
搵返邊隻支蝗獄警係你親生老豆未？

p

前南斯拉夫發生嘅事

根本種族清洗

但支那國已經養到咁大，太難有效對付

講緊你老母定你自己?

新疆「再教育營」：新文件揭穆斯林如何因蓄須、蒙面和上網被拘留

2020年2月21日

圖像來源，UHRP

BBC新獲得了一批洩露文件，它們似乎對中國如何決定新疆地區被拘押穆斯林的命運，提供了迄今為止最有力的洞察。

該文件包含3000多名來自中國西部邊陲的新疆地區公民的個人信息，詳細羅列了他們日常生活中最私密的細節。

這份137頁的表格面面俱到地記錄了人們禮拜的頻率、著裝、聯繫對象以及家人的表現。

中國當局否認有任何不當行為，稱行動旨在打擊恐怖主義和宗教極端主義。

這批文件據稱是冒著巨大的個人風險而得以流出。它們與去年洩露的一批來自新疆境內的高度敏感材料屬於同一來源。

國際新疆問題權威學者、華盛頓共產主義受害者紀念基金會（Victims of Communism Memorial Foundation）高級研究員鄭國恩（Adrian Zenz）博士認為，此批洩密文件是真實的。

「這份重要文件提供了迄今為止我所見過的最有力的證據，表明北京在對傳統的宗教信仰進行積極打壓和懲罰，」他說。

都幾肯定熱巴條賣維女一定比漢人屌過無數次

左膠睇唔到

好癲

我推

支那政權 你唔用武力打到佢仆街佢唔會收皮架

推

擺明啦，唔陪老細點上位

果邊啲北佬已經唔係漢人啦...
雜種先啱...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問迪麗熱媽(狗隻#389053)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?